朋友問我佢咳得好厲害，發燒同好多痰，應該點做好?

報警?

洗乜報
你明既

返大陸

平日偷入狗宿
然後等入狗屋^_^

呢啲可大可小 一定要去警署求助

去報案室備咗案先
可能要係警署逗留48小時

佢諗住一間一間去問

佢都咁諗